[急] 想問吓香港邊度有靚嘅國際象棋買？

求救要黑白色

homeless 有，反斗城有，百貨公司都有，想平唔介意的話可以淘寶，介意的話可以amazon......

上網買好D
Wegiel 呢副棋幾靚 amazon有得買
佢有幾個size 然後最好係佢個design會好正咁令你唔覺副棋係foldable
其實都係睇budget